覺唔覺尋日血戰天貓個班一定係新移民 / 居港中國人

一定係佢地一手推到香港交易量第二

真。香港人個個又有taste又有良知又有骨氣點會淘寶

一定係

真。香港人 係完美既

駁唔到

你訓醒未

其實唔支持港獨既人我地都唔會承認佢地係香港人

我呢一世人仲未試過用淘寶買野
上網買野都係用amazon多